美斯踢阿根廷算唔算好撚蠢

雖然好後知後覺，而且非常事後連登仔
是咁的

但當初阿根廷間球會冇錢醫佢（唔夠錢係其一因素）
只有（最後）得巴塞肯收留佢兼應承包起佢
俾曬所有醫藥費兼養到佢肥肥白白

咁到佢大個仔喇
闖出名堂之時
為咗令佢可以踢歐聯 幫佢申請埋西班牙國籍
當佢有阿根廷同西班牙雙重國籍時
點知條友唔似連登仔咁有眼光
話去翻代表阿根廷國家隊喎
仲話咩出世之國喎 （明明養既食既都係巴塞俾）
親娘不及養娘大都唔識

結果
多得啲好隊友
世界盃亞軍
兩屆美洲盃亞軍
正一亞軍廷

但如果當初代表西班牙
啲隊友都係巴塞人同巴塞踢法
最多有兩三個係死對頭做隊友
佢家陣何止六冠王（黑唔黑唔講住先）
六冠王+10世界盃+08&12歐國
佢名氣大到飛天都似

所以
美斯算唔算傻仔咗

哥狗吹到咁勁 幾時幫足球上帝攞雙冠

唉

德國14世界盃哥狗功勞好大

美斯一早應該轉國籍啦

你話想超越老馬都仲有啲情講

老馬都有份搞鳩國家隊啦

擺明係啦

六冠加歐國加世界盃再加聯合會盃
仲未計球會同國家隊會以佢為核心而設
簡直小花中小花

用典型香港人邊度有著數痴埋邊度嘅思維諗世界級運動員，你算唔算好蠢？

上網睇佢04-05年左右先決定代表阿根廷
個段時間西班牙都重未算係強隊 剩計牌面當年阿根廷應該都好過西班牙
而且曾經拎過世界盃加持 小花緊係代表阿根廷啦

但佢當時踢緊巴塞啊
係人都知將來小白呀 布斯基斯 佐迪艾巴班青訓將來一定打硬國家隊

果陣阿根廷勁過西班牙 重要佢未上一隊 點知會喺巴塞踢得起 西班牙踢法會夾佢

同埋某程度上佢揀阿根廷都係因為老馬

點知哥狗教到班友咁勁

哥狗欠足球上帝一個世界杯

民族大義既野點會蠢
Tsun Dai想埋支那堆你地咪又屌佢

認真10年阿根廷如果有個好d既領隊肯選J辛同甘比亞素既話應該有機，話哂呢條中場岩岩先打爆完巴塞

今年出大巴拿 唔出美沙都夠做啦
美沙幾時死

白痴樓主
當年02，03年小花揀阿根廷時，世界盃二個冠二個亞，多次美洲盃冠軍
西班牙最勁得第四

你係想痴人地既冠軍，痴邊個冠軍機會大d

係人都知
咪得你知
你講到咁撚未來撚，乜都你知晒，比個簡單你估，咁今屆英超邊個冠軍，錯撚左請晒全波台自助餐啦

當年94，98，02，06年
其實西班牙人腳都好勁，但成日好快收擋，西班牙比人當日比人叫外圍賽之王,你又知唔知？

利物浦

成語動畫廊：事後孔明

世界杯只係一場SHOW，球會先係你份工，明未??

10年國米三冠
但國米堆阿根廷人都無咩機會打
森美爾米列圖辛尼迪甘比亞素
得頭兩個有出下場

阿根廷傳統足球強國，西班牙以前一個冠軍都冇，揀阿根廷都正路啦

美沙足矣

踢強國啊嘛吊...唔識賺人仔.

你地有無留意到外國多幾多人睇波，就算係local既小球隊，當地人都好支持，何況係國家隊

人地係Argentina出世，when my country needs me, I will fight for my country，俾國家隊徵召係honour黎

仲有，Messi咁既級數既球員去代表西班牙真係返去會俾萬人唾罵

哥斯達呢隻沙皮狗

如果美欺轉左做法國人，今屆佢攞左世界盃了

民族認同既野你係唔明架啦

呢單就真係柒 西班牙皇朝去到後期先痴落去
轉個頭巴西近年打返起

仲要巴西就係差前鋒

咁佢應該代表加泰共和國，而唔係西班牙喎

記住唔好屌猶戴

呢條真係世紀仆街仔
巴西就係差一個前鋒

講真美斯當打時又唔幫佢
而家新人想拎d戰績又要美斯一個人撐住
阿根廷國家隊現眼報啦

去過阿根廷真係感受到當地人係好愛國
由兩隊既實力分析美斯揀阿根廷既原因已經係錯

典型香港人思維：
邊個國家俾利益你就應該加入邊個國家
事實上當年阿根廷經濟蕭條
紐維爾舊生冇能力負擔美斯既醫療費係正常
其他富豪球會唔願意冒險都可以理解
美斯應該感激既應該係巴塞唔係西班牙
佢係阿根廷人想報國係好正常
你估個個都甘莫蘭尼斯咩

乜撚野出生國呀
咪推幫佢洗白啦
明明係因係以前亞冠廷勁d想拎冠姐
西班牙果陣根本唔係奪冠球隊
小花fans咁都有人幫佢兜

當初州際杯寧願用費特祖奧都冇入佢
之後佢嬲左

西班牙全盛國家隊加埋美斯咪姐係巴塞6冠個陣？

美斯係埋到會唔會踢走埋沙比

佢唔駛拎世界盃名氣都大到飛天啦

又係賴隊友輪當年夠入到final自己都有份廢
Leadership堅差心理質素又廢呢啲偽球王唔會帶領到國家攞到世界杯

國家隊邊有得咁計

強國人腳同資源都多過我地 踢世界盃機會都大過香港好多

唔通香港人夠料就揀踢支那咩

咩仆街呀
用廢特正選都唔用佢
俾你都嬲啦

如果揀西班牙就算拎到世界盃
D人都未必睇得起佢
如果要歷史上要同老馬齊名
民族大義呢d唔少得
講真，阿限廷14年都係差少少

當時西班牙未拎過世盃 亞軍廷係足球強國 多次拎盃
邊個痴邊個
上帝果然係聖人

原來3亞又係因為隊友

成日覺得多件美斯西班牙就會輸波
當年疤狗贏在黑哨，出國際賽用到黑哨？

14，15，16三場決賽
小花miss晒n次機會，結果一個冠軍都無，怨得邊個？
小花迷唔服，洗唔洗搵埋堆小花misses比你地睇？

咁到搵到位入美斯數

就算上帝炒十二碼炒單刀都係隊友問題

啲小花迷開始矮化世界盃話不及歐聯 明明影響力勁到平時唔睇波嘅執紙皮亞婆都會睇

邊度？

明明西當年弱這阿

香港人真係好撚功利

聽講小花有意大利血統

可能係C朗叫佢返阿根廷
大家冇隊友之下鬥快攞世界盃

成日覺得恩尼斯達果球絕殺，換左係小花就會變成炒

美斯個球半單刀，以佢級數唔應該炒
最尾個球罰球唔知射去邊
仲有美州盃個球12碼
真心看得美斯球技唔差得過老馬
但心理質素差十皮

老馬都啪藥害全家啦

其他唔評論啦, 死對頭嗰part
如果佢揀踢西班牙, 我諗拉膠起碼都會出少兩次收山腳嘅

呢啲野無得咁講，佢啲踢法要全隊波一齊餵佢遷就佢，俾佢踢到西班牙可能10年世界盃都攞唔到呢

衰領隊衰隊友，阿根廷個咁既陣容都可以俾人踩到二流尾，係花迷先up得出，總之小花一定無錯，一切都係世界既錯

細路仔未讀過書？？
南韓點歷史性入四強聽過未？
差啲贏埋世界盃呀
最衰人地有個碧根鮑華照住

美斯應該由頭到尾都無考慮過西班牙國家隊
以一個典型阿根廷人角度佢接受徵召去踢阿根廷國家隊係正常且合理嘅事
根本就唔係兜

成日覺得你鳩up添啦落棺蛇

美斯係阿根廷已經成日比人覺得佢唔夠料做人民英雄
佢代表西班牙就算贏哂所有野都未必去到比利老馬個成就

點樣成隊一齊餵佢 你到底知唔知邊個美斯

所有講民族大義既=小花迷
真係好冇質素

知，你老母啲客

下下都老母前老母後，未撚戒奶就咪撚衝出黎柒啦傻閪
美斯等俾人餵，咁佢既助攻就唔會咁撚多啦

哦!原來美斯有助攻既，即係啲隊友識入波嫁啦，我見你地個個花迷都講到阿根廷成隊都殘障咁，原來阿根廷除左美斯之外有其他人入到波既，咁就唔好講到阿根廷二流隊咁累到球王無盃捧啦，自己carry唔到隊波走去賴隊友我諗全世界得花迷先做到

阿根廷都係強國 其實2014已經好好機會
只係差佢自己同斜恩一腳

乜撚野

呢D情意結真係無得講，咁佢都幫亞軍廷拎左次奧運冠軍嘅，但國家隊大賽冠軍無希望架喇

hang撚左機

牙朗小花呢d歷史級球星真係創造左好多唔知做乜9既haters

入到波就唔係二流球隊

可能係賭撚 買重左輸到仆街陷家剷

條友不嬲弱智

諗返轉頭
若干年後有報紙又做世界盃特輯
要分有世盃球王同冇世盃球王的話

歷史同報紙佬都只會歸佢為無冕（世盃）球王，同薛高,告魯夫一齊
而比利,老馬,碧根鮑華就響另一邊

依個係事實，但又好唏噓

美斯都入唔少波，佢都係二流球員

僅次比利都講得出，到老馬都未到佢啦，老馬攞過世界盃

你識打字都係弱智仔

check左，阿根廷1978年同1986年各攞過一屆世界盃，小花1987年出世，不如你都check下數據先啦柒頭，衝出黎柒

自己知道自己已經撐無可撐就講埋啲廢話，小花迷同個偶像一樣咁9肉酸

宜家講緊國家隊你就9唔搭8走去講歐聯，小花啲粉絲原來個個都有認知障礙，唔怪得捧到個裙腳仔上天，笑撚死朕

波台肉酸者另有其人
但睇你講D說話就知你弱智開

自己偶像俾人串，小花fans一貫作風就係左賴右賴，唔夠講就扯其他人落水，乜c朗真係么到你偶像好應咩？又唔見你地講下尼馬普巴，所以話c朗小花平起平坐唔係鳩up,根本係小花迷口裡說不心底承認

Lionel Messi breaks Argentina‘s all-time goal-scoring record

仲死撐，柒到無眼睇

等人餵個個美斯叫高美斯喎

又賴去C朗到⋯唔好咁害C朗同朗粉好唔好⋯

咁強都攞唔到世盃

無所謂，大家都16強出局，無咩好爭，係啲小花迷怨婦式唔肯接受現實姐

睇下個po topic講乜先啦，仲未知自己柒喺邊

我都覺，神一樣既小花拎唔到世盃又真係柒過朗癲

講似弱智點都唔及你

技窮啦你，我係你就搵窿捐

你就冒人名上連登，你點睇都似慕容復，由頭柒到尾，最後仲要傻鳩埋，叫啲細路拜自己做皇帝，活喺妄想世界，同你宜家一9樣

戴巴拿唔揀意大利揀阿根廷原因都係愛國
明明自己意大利長大
但話爺爺係阿根廷人流住阿根廷血
佢揀意大利至少可以做返近年意大利球員標誌

下 佢幫巴塞拎嘅杯,夠還晒比巴塞有 凸啦